{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 태양은가득히애견펜션"
    },
    "text": "こんにちは。太陽はいっぱいペンションです。 このペンションは三峰海水浴場に位置しています。 海水浴場は傾斜が緩やかで、誰でも安全に楽しめる場所です。 また、ビーチには長い松林があり、散歩やジョギングを楽しむことができます。 恋人にはデートコースとしてもおすすめです。 快適な旅行のために各種アメニティが備わっているこのペンションは徒歩6~7分の距離に位置しています。 このペンションは美しいヨーロッパ風木造住宅で、きれいな陸木の森に位置しています。 ここは旅行のパートナーになります。 太陽いっぱいペンションは休息とロマンをたっぷり込めるように真心を尽くします。 ペンションには5月1日からプールがオープンしたことをお知らせします。 また、夜10時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "太陽はいっぱいペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "太陽はいっぱいペンションは三峰海水浴場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "三峰海水浴場の特徴は何ですか？",
            "answer": "三峰海水浴場は傾斜が緩やかで、誰でも安全に楽しめる場所です。"
        },
        {
            "question": "ビーチには何がありますか？",
            "answer": "ビーチには長い松林があり、散歩やジョギングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "太陽はいっぱいペンションはどんなデートコースにおすすめですか？",
            "answer": "太陽はいっぱいペンションは恋人にはデートコースとしてもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "太陽はいっぱいペンションのアメニティには何が備わっていますか？",
            "answer": "太陽はいっぱいペンションは快適な旅行のために各種アメニティが備わっています。"
        },
        {
            "question": "太陽はいっぱいペンションはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "太陽はいっぱいペンションは徒歩6~7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "太陽はいっぱいペンションの建物はどんなスタイルですか？",
            "answer": "太陽はいっぱいペンションは美しいヨーロッパ風木造住宅です。"
        },
        {
            "question": "太陽はいっぱいペンションは何を提供していますか？",
            "answer": "太陽はいっぱいペンションは休息とロマンをたっぷり込めるように真心を尽くします。"
        },
        {
            "question": "太陽はいっぱいペンションのプールはいつオープンしましたか？",
            "answer": "太陽はいっぱいペンションのプールは5月1日からオープンしました。"
        },
        {
            "question": "夜10時以降に入室する場合は何をすればいいですか？",
            "answer": "夜10時以降に入室する場合は事前にご連絡ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 418
    }
}